聯署要人，快推上熱門！

手足們做嘢啦

聯署整合[12/01/2020 更新]

1️⃣[差5萬6千 14/1截止] 要求關閉香港警方的facebook帳戶

2️⃣[差5萬2千 17/1截止] 聯邦政府應將習近平的女兒從美國驅逐出境

3️⃣[差8萬9千 24/1截止] 禁止匯豐銀行進入美國金融系

4️⃣[差4萬1千 27/1截止] 北京2022年冬奧會的企業贊助商不應享有稅收優惠

5️⃣[差8萬5千 28/1截止] 對香港特區政府官員，警察及其直系親屬實施加旅行禁令
唔俾佢地去美國 🇺🇸日本🇯🇵韓國🇰🇷

6️⃣[差9萬5千 31/1截止] 評估《香港人權與民主法》

7️⃣[差8萬4千 1/2截止] 香港普選計劃

8️⃣[差9萬3千 1/2截止] 呼籲在香港推行真雙普選

聯署頻道 📄
Subscribe for more updates!

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Tui

推唔到

Push

希望樓主同埋其他簽聯署嘅人可以睇下依兩個post。

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

聯署其實同祈禱無分別 (內有建議改善方法)